周伯童個樣生到成個習大大咁都溝到瑛姑仲有天理咩

瑛姑正喎

習大大都叫有台形，周伯通正宗傻樣

我以為得我一個覺得似

小淫蟲周伯通

就係咁先溝到

王重陽靚仔

認真 習近平後生既時候靚仔過周伯通多多聲周伯通真係傻鳩樣
習近平起碼似小熊維尼先

呢套同n年前張紀中嗰套差好多